「突發」一定係空城，去第二度開花

話撚知你popo入埋去上堂咩
醒目仔中大人一定係閃，或者制造亂象好似好多人引人攻入去 手足去第二度再玩

Be water

借個位
韓國戰線要人呀！！
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

重有7間大學

推
識玩一定係引狗入去，手足全撤
製造一個黑警炸空城大學嘅畫面
同一時間十八區開花
試諗下 一班無讀過大學嘅人走去炸大學係一件幾on9嘅事
when u cant join them, bomb them
又可以完美撚狗

721 831 101 1111

甴近平

習曱甴